Dklm 點解iphone 7 plus唔會壞 想換新機啊

由佢一出既時候即刻買
明明係低頭族 一日用到黑
結果連粒電都未壞 想俾籍口換新機都唔得
但其實關唔關手機容量事？我特別買大左
買左128gb 有無影響咖？

如果有既話等佢壞左下代都係買大d好

唔好換住都得，ip7p 電量唔差（相對iphone), 換新電加ios12, 用多1，2年都仲得。

幾時有ios12 ?

iphone6 上咗12又番生
你7plus我估用多兩年

6plus 都仲未壞 幾時輪到7plus壞
用多兩年先啦

利伸：用緊6plus覆你

電真係幾kum 用，差不多兩年機，粒電仲有93% capacity

睇用戶，有啲人半年同你用到佢得返50%都有

我第三日已經壞咗Lock制，換咗翻新機

兩年咋喎大佬

6+開心使用中

我部都未壞

我都同你一樣想佢壞

7plus最少仲有三年

你睇返5S今次iOS 12都有份 仲要順
姐係5s足足用到6年 睇埋下年13比唔比佢上

永續5s

巴打用咩app去check

9月中
iPhone 9出果陣會有release

iOS 11有得睇

iPhone 7 Plus 16 年12 月買

唔知過唔過到2020 呢

cum用唔好咩

而家iphone7 plus重屌打咁多an機
去換一換電就再戰多兩三年啦

粒電得返88%

睇黎又可以再一年
等到真係無左額頭
真全屏先買都得

理解唔到點解日日由朝用到黑
粒電仲咁好用

非官方app信一半
就算官方，佢只係用software 9估

如果今年9 係大mon 全屏就會換 雖然部7 plus 仲好健康

但開始成日lag 同 彈apps

我壞左個apple pay,有無方法搞搞佢？

可能壞咗NFC

而家$228換電 換完又一條好漢

過左保養係咪唔整好過整？

如果整，不如買隻Apple Watch

壞電都唔壞會唔會

就算壞電
年底前都可以用二百幾蚊換粒電

淘咗粒電自己換，都廢撚事又要預約又要坐車出去又要等

一出就買 仲有82%👍🏻😄

17年1月
81%

17年2月 85%電

81%

我一年機 得94%
利申X

屌我都係 點跌都唔壞又唔爆mon

本身想換新IPHONE
部機乜事都冇 仲係咁快 唔LAG
有藉口比自己換

7plus 好順呀

用緊ip6 plus

成日想佢壞然後換新機

吖屌你老母

成日差住電打機睇戲

到而家都仲咁順

好羨慕an機友幾個月新有藉口換新機

電是否少過80%先有得官方換

又係你條ruby Tuesday 低能仔

鄧你慘，做住份垃圾苦工餐廳狗，得萬零蚊又無女無樓無錢無前途，日日連登擦存在感吠Apple. 其實你都係一條自卑蟲

笑啦地底代泥，繼續上菜啦

我都想換電話 我果部i6 15年8月買 用到依家都未壞

我上個月壞左apple pay,唔洗錢換左翻新機
不過我有買apple care,唔知係咪有包，我無問
又可以再戰兩年

今日記住捧多幾個餐，小心打爛野人工陪唔起呀窮閪

Ching用緊ios幾？
我部6plus lag到仆街 打2鋪幾就發熱彈game

7 仔用左兩年 電82%
跌極都唔壞 好襟用

16年10月 7+
89% 電

其實覺得7算係最有進步既一代
由機械掣轉摩打震
8真係只係加左塊玻璃

X叫做半全屏囉 個額頭仲有空間進步

16年11月買 預左年底換電再戰三年

7+真心機皇黎

Lag就有陣時會

但好少會強app

Iphone 7 2016 年一出即買...

到而家仲好順...

我諗再戰兩年，直到佢話唔再支援更新再買新機都唔遲

上埋12 睇下點先

用緊6s仲未有事
但係呢排用facetime唔知點解會見唔到對方個樣不過聽到聲音
差唔多十秒左右就show正在重新連線
之後就cut左線
試左好多次都係咁，要撞彩咁先用到facetime

女友都係用6s,有無巴打知咩事？

無特別保養
真係要講的就係我好少chur 到10%以下先差囉

屌 部se乜事都冇

有冇咁m 幾千銀買返黎先兩年貨仔就想壞
最少預用返3-4年先啦

12月買
仲有93%

iPhone 係耐用
但愈升愈慢 頂唔順 焗換
對上5S

ip6我用咗4年，依家準備換機

83%

屌，我部6都仲未壞，我都想換呀

細機一出就買仲有82% 嚟緊十一月換埋電應該可以再戰兩三年

有部舊機IP6 , 宜家仲用到8個鐘30%電,
UP返IOS , 真係唔知可以用到幾耐。
用黎做後備機啦

6都未壞幾時到你

100％又點咪又係要一日充幾次

idog=窮=壞機先換電話
我用咩機都未試過用到壞先換, 根本就冇一部機會用多過半年

繼續吹，on 9 仔

關你撚事咩，waiter 仔

ifan 唔係成日屌人買唔起iphone咩 而家個個又唔買喺到用舊機 如果個個都好似你地咁 咁襟用 iphone 無人買啦

傻閪敗家仔

因為android機快壞
你一早換定機咪唔會壞囉

ip7 plus年頭換左次機, 到而家都仲係100%電
諗唔到咩理由換機, 等佢整走個M額先考慮

7s 256 表示有撚排用

班idog個logic好有趣

你d低端連登狗識條撚

iphone就唔會壞? 唔會跌? on99

又一條三星癲狗

我部5s啱啱前2個月先壞
用左咁多年
家下先換8
樓主你有排都唔洗換

iphone 7 plus使用中
一出就買咗

但當年好傻豬 走去買Jet Black
結果就算有套 都"甩色" [用緊會明]

好多game都好順 都算係屌打依家大部分An機嘅 以2016機種來講

利申 iOS 10.3無upgrade 更順

前排唔小心跌左落碗面度，拎去洗完壞左3d touch 同個震動，拎去比天才整話要換mon 同個震要千八，等新機換算，淘個全套都要近7舊